(泰國)第一次去 跟團定自由行

計劃緊下年2月份去泰國玩
兩個人預算大概有一萬
各位巴/絲打有冇好推介
好想試靚靚大泳池

自由團